死黑警

黑警幾時死？

希望佢哋快啲得到果報

快啲死

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

十連冇難度

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去
生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街

黑警含撚死